柒婆Live

又遲到

推推

屌你老母又覆讀機

仆街想玩分化
咁就逼到想割d人都唔割

testing 錄音機冇問題嗎？

果然係想叫和理非割席

又話4點

比加超係咪痴脷筋

又係嗰幾句

我都好憤慨
因為死左義士呢個政府都唔識出黎認真回應呀

一早安排好去分化香港人

唔想聽距地講嘢，有冇人報讀下

屌佢半夜三更叫晒記者嚟每人講幾句就算

錄音機

今時今日仲會比你說服到割蓆既都唔配做同路人 隨撚你便9up

13隻狗要送院喎

張建宗係咪取代咗劉江華

唔知有幾多人會信佢9up

反省喎 人唔笑狗都吠

柒婆：我相信所有市民都有同感 認為一切都係暴動行為
屌 咪亂9幫我哋出聲 你唔係我老母呀！

佢好似冇化妝

高級版

記者

佢應該都冇覺好瞓嘅

塊面黑撚到

記者問佢點睇有人自殺佢又唔答

原來咁多斑

想無限放大

明顯分化和理非和勇者

屌佢讀完中文又英文又中文做乜鳩
內容都冇撚變過

冇入殮房執到啦

broken brain

比卡超屌考oral咩
i totally disagree with you

啲英文差過中學生

狗狗出身係咁上下

仲要叫佢gentleman 唔記得咗記者英文係咩？

People stepping people

衰撚過google translate

出嚟9up兩句就收皮
浪費全世界人時間 垃圾政府

汪汪汪汪汪汪

唔好畀佢割到

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

張建宗出嚟做乜撚

全部廢話

拖字訣

笑到仆街

最尾問條使唔使落台，邊個記者咁on9

總結：所有高官都唔會引咎辭職，批評示威者暴力行為，定性為暴徒，三位義士身亡置若罔聞